唔識喺電梯出口行路就死番右手邊啦

日鳩日都係咁 塞住哂出口先安樂 又搞到入口啲人塞番轉頭企哂兩邊

又